睇返第一代stand by me廣告, 突然好感觸

成個廣告都好香港, 好本土

呢個廣告呢首歌, 90後一定識
而依家00後已經好少仲識香港野
好多都鍾意泡菜

中學時睇
而家大學都grad

山寨版都好正

form7畢業片

2010年前既真係好本土, 而家年輕一代都已經越黎越冇香港特色

呢個廣告當時真係好成功好impressive

ＳＥＮＴ ＢＹ ＭＥ

stand by me 諗起林保全最後一套 配音既 哆啦A夢電影

果陣高form班人就快畢業 好多人拍片 二次創作個廣告
睇返都有d感觸

係

依個廣告真係世界級,特別係果時畢業咁岩出

但開頭哂左我十幾秒

中學班歌
好懷念

你~你的陰莖使我極疲累

有幾舊呀

都唔係好耐之前啫

我覺得好洗腦, 果期播到煩

扮老屎忽

以為講緊梅姐嗰首。。。

10年都冇...